[Season 4] Peaky Blinders 討論區

Link:

等左成年終於出啦
今季仲要有Adrien Brody

Lm

今集最尾

咁快拎飯盒

終於有人講啦屌

Finn Cole拍緊第二套劇，都預咗，但估唔到順手搞埋另外一個

Michael John
估唔到
成個Peaky Blinders真係Tommy最醒
但去到第三季Tommy好似走火入魔

第一第二季成個Shelby Family都團結
但第三季開始有問題
其實 Peaky Blinders 係咪佢地既世界入面係最大勢力
Sabini係咪完全收皮

不過呢套好少槍戰
好想睇 Peaky Blinders同Mafia既槍戰

第2集有得睇啦喂

點解連登咁少人有睇

係囉 明明套野咁正

之前個幾日見到之後煲曬四季
Cillian Murphy 真係好正
好想知幾時出第五季

識貨
依家拍緊s5

咁真係等成年先有得睇
仲要之後冇左Tom hardy

仲有Adrien Brody

Tom Hardy有冇真係唔知
Tom Hardy 話想繼續拍Peaky Blinders, 而戲入面又無明確講佢死咗 (子彈只不過擦過臉頰）